# apprentissage d'une fonction d'évaluation
- ANN + databases réelles pour apprendre la FE
- ANN + random
- apprentissage à partir de micro-FE (NN, PG...)

# autres idees
- meta-mcts, mcts + alpha/beta


